工作中既情侶 一星期見幾多次

我地就開始番工
甚至分隔兩地
有d不安
求教

夠愛，隔幾遠都無問題
好多情侶日日見，咪一樣會分手

一次

結左婚 都會離婚

我long d 一兩個月見一次
依然熱戀～～

佢收左工得閒會選擇同朋友/同事玩 通常禮拜日先見到佢

有冇成日FaceTime個d

都幾好咁啊

有呀～ 平時weekday會講5分鐘 聽下把聲 報告今日發生咩事
無嘢講就唔打 淨wtsapp
weekend就瘋狂打電話 會一齊打機 睇戲 講心事 講9嘢
基本上每晚收工後都會keep住wtsapp
日頭各有各忙

絲打拍左幾耐啊？
好似好穩定咁

同女朋友返同一份工 成日都見
想像唔到隔好耐先見會係點
利申 初戀

巴打 你就好
祝福你

5個月咋嘛～ 不過大家都好上心 雖然係long d 但都會好認真對待呢段感情